Описание запросов, тип токена _sales_
=====================================

Подзапросы _SalePlaceReservation_, для работы с местами в продаже
------------------------------------

_Add_ - добавление места в существующую продажу
------------------------------------
 
`/api/v2/salePlaceReservation/add/?placeId={placeId}&token={token}` 

### Описание

Возвращает структуру _[Sale](../replies/sale)_, измененную после запроса либо ошибку.
Необходимо использовать тот же токен, что и при создании продажи.
Используется только для добавления мест, для создания продажи необходимо использовать подзапрос [_New_](salePlaceReservationNew).
Время жизни продажи, если она не была оплачена определяется временем жизни токена.
Если операция прошла успешно - время жизни токена продлевается на величину установленную в системе (5 мин по умолчанию).

### Параметры

|    Параметр   |                                              Описание                                              | Обязателен |   Тип  | Значение по умолчанию |
|:-------------:|:--------------------------------------------------------------------------------------------------:|:----------:|:------:|:---------------------:|
|     token     | токен, при резервации нескольких мест необходимо использовать один и тот же токен в каждом запросе |     да     | string |      отсутствует      |
|    placeId    |                                    идентификатор места в сеансе                                    |     да     |   int  |      отсутствует      |

### Пример запроса
`/api/v2/salePlaceReservation/add/?placeId=347&token={token}`

### Пример ответа
```
{"code":0,"message":"OK","data":{"saleId":"7","places":{"345":250,"346":250,"347":
250},"performanceId":"7025","expired":"2014-02-17 13:45:50"}} 
```

* Далее: [Описание запросов, тип токена `sales`. SalePlaceReservation/remove](salePlaceReservationRemove)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `sales`. SalePlaceReservation/new](salePlaceReservationNew)
* [Содержание](../index)